[VDB+KANE]維拉 對 利物浦 4

真利唔會睇的波

屌連包皮都冇

果d laroci 去左邊

傷

Kane,longstaff

今個po condom po黎
1001左各位改翻D同香港有關的PO名

Winterbottom

kane 聽個名就已經知勁

1001

見到stewart load咗下

個球員搶口到

全幻幻

突然利迷買左金牛客贏波
爭氣呀

上次唔係有個黑人u18中堅坐係後備咩點解無左
k 字頭個個
68 係隊長？

5個一隊debut

av 出咩球員

法林明高入波

恭喜手足又豬錢

佢地都幾多國腳
仲有幾個踢過巴西隊

大半隊都冇聽過
幻幻隊

我代表馬會多謝你

輸撚死你

利物浦賠率急升

新沙比拉高平均年齡

佢冇打青年軍三隻字出嚟啊
今晚係阿士東維拉對利物浦青年軍

邊個係hill

400倍未
400倍就考慮送1蚊比馬會

Stewart

山

加比高敗走意甲 返巴西之後勁能到

諗起hillgod

抵輸啦
一隊都差d 輸比av
呢隊二隊都唔係

唔出局我切

除咗van den berg 冇一個識

幻到有一半都唔識 有啲冇癮

假利

真利

下有67同hoever wor

Vdb好廢

新沙比都唔識

mountain

淨係識個龍 賀化 67 vdb

冇睇青年軍

個龍廢過港隊

Brokeback

新沙比都叫舊朝青訓最後一件死剩種
竟然無人識

不如利子們組隊去幫廢中踢li場啦
比佢地見識下咩叫少林足球

廢撚到賣唔走

走極都走唔到

Long staff 長桿

維拉都係副選

做咩無加西亞

捷利維拿係青訓都N年。都仲係度。

細細個就聽過佢個名

Any bb miss me

Chirivella應該要識
聽咗好耐

有無人同我一樣單純為睇多對RB

曾經有一代fm可以練到佢5星

當年加盟成班友追蹤住佢架機

No

維拉個陣容

個期啲人都走得七七八八 估唔到佢仲未走

睇呢場仲過癮
Brandt

屌 認得既得幾個

死曬啦堆新XX

19000之前出成隊青年軍打哈薩克野都輸 我地仲要對英超 應該456

我記得高普黎到仲同佢續約
但到依家都未見過佢踢多過20分鐘

輸3球收貨

好似同Suso嗰啲差唔多時間

利物浦個賠率又跌返

冇full team算比面

你唔係諗係有得踢下化
屌那星對面就算副選假假地都職業球員
當學下野 買個回憶就夠啦

因為維拉都唔係出啲主力
但後備有幾個主力

仲有新謝拉特Rossiter

真係無咩邊場波可以好似今場咁
賠率開盤後大上又大落

奶仔

包皮係咪咁唔爭氣 有得踢又傷

有冇link?

唔副啦 好多都英超常出場

唔炒多個一打當佢地羸

elliott 登基之戰！！！！！！

入到波都當贏啦

除左Douglas luiz hourihane treguet,其他都係副選
利申維拉球迷

你條防線一定好性感

但後防好似好夠經驗
應該唔會失波

比較擔心vdb

Chester 大傷完 今季英超無上過 Taylor雪糕筒嚟 得konsa 同elmo 比較穩陣

elmo 比較穩陣? 好撚慢wor

邊個場邊帶隊

新雲迪克

但上陣時間最多 比較有經驗係佢

Larouci都無

原來迪亞高踢緊法林明高

夠做啦

U23領隊 Neil Critchley

個個埃及右閘勁唔勁

一般 速度麻麻 轉身都普通 踢英冠都成日比球迷屌
但佢後上傳中能力唔錯

睇利ig 有幾個青訓幾靚仔下

利po全部廢青 聯賽杯po都可以推爆

要對法林明高了

仲記得佢踢新特蘭嗰陣廢到

大家都想睇班青年軍出醜

法林明高已反cup

利post首席廢青

睇落法林明高質素都唔算高

3-1

入到決賽先笑人啦

今晚大敗再宣佈南野加盟沖喜?

但利應該可以睇定黎食

Feel到幻幻會贏

禾利打季軍戰喎

feel 佢和波再12m晉級實際好多

原來可能係Chirivella 最後一場

Liverpool midfielder Pedro Chirivella is in line to make his final appearance for the club tonight before quitting, Football Insider has learned.

The 22-year-old has spoken openly of his desire to return to Spain and revealed in a recent Marca interview he would like to do so when the transfer window reopens next month.

有機會既但難D囉

番上床訓比較快

gchi一下

睇住全隊利都後生過自己 係咩感覺

有一個大過我

Hill同longstaff係咪u18升上黎 未聽過lol

Bonner同davies kane呢d都聽過

any link

Chirivella

點解冇嗰個神鋒Glatzel

有冇人可以16倍個陣買左

重傷牙

正選得米拿大過我

有jones都可能有波入 但依家得idiot真心唔易

求link

個陣仲迷幻過迷幻藥

Larouci同Adam Lewis係傷咗定借走咗
兩個都無份嘅

傷曬

有冇link

佢打正前？

淨係識67 vdb 同龍

02後咁都唔算好細個姐
今日仲係咁話出U8

有冇手機link

link?

幼幼

挨夜冇link

diu link ar

利狗殺人。希素球場。

認住我 真利之深夜幻幻不西波

利狗無恥。希素球場

垃撚圾

Brewster , Adam, Larouci 呢d都傷，真係大半隊唔識

祖記話你地幾時填命？

得3個識

不推文回覆

我依條超清超順

有預感今場連港超都不如

新隊長

上面有條友係公海派完膠仲要入來爆閘
雖然呢d痴線佬唔使點理
但我想知咩事咁大仇口

撞正呢個鐘數醒

做到野

新沙比挨咗咁多年終於做隊長 咸左

呢場又可以好似上場咁 當笑話睇

唔比人大炒都偷笑`

終於可以接神軒班

真利報到 人地full team？

維拉呢個陣絕對有英冠上遊水平
仲要有幾個半主力

大半隊唔識 啲人又傷曬

半隊主力

起床

熱狗黎 睇番D舊PO 又話咩民間記者會要暫停

真利記名開始

無咁誇

D 波衫no. 大撚到
加埋係唔係聯賽盃有史以來最大

67好型

係公海派膠係咪因為今日落左利重注先發現得青年軍要報仇？

隊長上唔上到位睇易幟

睇依次*

報到

究竟咩人先會睇呢場波

要入波真係要靠拼勁
講真對面唔多唔少都實會有少少輕敵

打出黎都係64波

遲左落注屌

學咗謝隊回傳

條右路應該幾好睇 賀化 + Elliott

however打右閘

real利

唔知班大仔喺多哈有冇睇緊？

響度踢緊乜柒

其實成班人由細一齊踢到大
可能有驚喜

其實唔差
但仲要認下人

正前邊個黎

大把外購啦

都搓到五分鐘波 收貨了

但一齊比賽嘅經驗都多啦
U18 U23

今晚有睇嘅都係真利

有得打下 係踢得柒左d同好笑d

踢得比預期好

高普上次輸唔到係咪好唔高興

d 地面組織仲好睇過1隊

搓到波

踢得幾好

踢得唔差喎

真係有機會贏

跑得好慢

膠龍又hold波

又踢得幾好喎屌

猜得勁好

u23 gp1 12隊入面排第7
你想佢地對英超隊踢成點

有板有眼喎

等睇有驚喜

踢起上嚟暫時唔差喎

新沙比

可能係全季最好睇嘅一場波

屌真係16倍都贏到

作客球迷好出力下

好能大聲

好鬼清
多謝利子

今季咁多場作客 都嗌到好似主場咁

大家都流住紅色既血

lm

全部link 都睇唔到

個68號撚到人

逼咁緊 因住無氣

Ipad一開就飛左去廣告 點樣開

有條好清喎

班後生又踢得幾好喎，傳波到位

係咪唱緊si senor

班幻幻識唔識留力到90分鐘

牙傾唔差

kane 又真係幾撚似lkane

呢句真

屌 唱緊bobby首歌

67

後生仔真係有氣有力

67 靚波

Idiot

個67差d搞掂

射得幾好

Hoever上腳有啲taa feel

成班唔撚識射波

呢隻longstaff 同紐卡素兩隻係咪有關係

禁番出去，再入多一兩次就睇到

又差d

逼得好緊 對面暫時似哈你無大賽經驗
慢慢黎消你氣

屌 差少少

屌 以為入到

以為入咗

睇頭十分鐘都滿意既

踢得又唔係太差wo

差少少

屌 踢得仲有勁過av

偷雞入到球就唔係咁計

痴撚線 禁屌

67真係算勁
可造之才

差啲有

入局快過一隊

vdb轉身慢到

67 以為入

冇睇問AV 佢地係咪都係副選陣

係咪要嬴了

以為個波順住入網

呢隊踢英冠真係有機會有得打

vdb

你哋班衰人！

好似幾ok

英冠料

其實唔差

幾勁

67 好勁

又踢得幾勁

Vdb係咁比人撚

贏撚左就好笑

幾好睇喎

new vvd 幾勁

四強係咪又出返呢隊

個龍手槌勁過米

今日我利處於不敗之地
輸左: 我地出副選姐
羸左: 就真係羸左

Kane個頭

GG

牙傾咁細個就冇哂頭髮咁

輸

唔係副選咁簡單

同熱個件一樣

1：0

屌...

屌

輸咗

現實係殘酷嘅

利記先輸一球

直入

kane地中海

1:0 還可以啦 繼續努力
入到波都當贏左

但隊波有能力搓波

elliot仲有冇得高

真係當人地流料咩

幻幻要出黎攻啦

Jm9

當地作客fans痴線 大聲到

其實唔應該輸
膠龍

假假地都英冠升班料

輸呢d 冇乜得講，防線慢曬

膠龍

廢龍

屌 og

唔緊要

02

睇下邊個有潛力好過啦
暫時得67有 之後就kane

diu....

......

cls
面對現實

垃圾龍好撚廢呀

一路都覺波蘭仔勁過佢 但機會少佢好多

慘到

wt a og

大炒了

唔知喺卡塔爾嗰隊利物浦有冇睇緊呢場波

有冇機會可以見證到利記比人大炒 456

黑仔到 加油呀屌

膠龍今場做乜

真慘...

傳中都變入波

高普唔係話會睇著直播咩

多對RB個場好睇WO

係杜拜 上唔到

一定個個睇實

av呀
真係中出唔知幾連發

出青年軍唔係諗住贏掛
根本高普就係垃圾，無埃及文明，高普連一陀屎都不如

世界波

咁都有

完

冇得救

兩球都咁樣...

驚班後生仔散哂

真係究極既唔好彩

難得一開波踢得幾順 連續失兩球咁嘅波

件kane好廢喎..
又慢 技術唔好 無大局視野

反勝到高普一定嬲
乖乖地輸咪好囉

做咩姐你

呢球艾利臣都唔會救到啦

2-0

懷念卡膠

利物浦基因

用電話睇仲未開到

輸d 運仔姐

班幻幻好似開始急

明顯好過咩Hill Longstaff

用電腦睇好順喎

咁黑仔

多仔大炒rb

黑仔到仆街

今場打得好 隨時下半季有份出下場

上一頁極都係去左twitch
0:0玩到2:0

有Brewster就好
起碼叫出名啲 定下軍心都好

有jones同b仔會好好多

呢D先係睇開既利

2比0 屌brandt勁到

咁多人覺得全隊u23都可以贏英冠升班隊
點解到一隊正賽就未踢已經哭曬喪

其實好慘 一球死球一球黑到PK

高普講過接近一隊能力既
Williams, Jones, 67, 包皮

其他連接近都講唔上

其實攻勢係利記好好外
Av d 防守好疏下

包皮唔同意

轉得好靚

失果2球都係運氣波

第一次見到阿士有強隊氣勢

點解當年fsg唔出手買
解約金2500萬

molamola

無記錯話想留德國

好似係唔出國

南野勁過佢啦

唔覺 明明對面都好廢

人地死都要留係德國

唔明佢點解咁有自信

新沙比踢得ok

頭10分鐘係放水讓賽

睇左廿分鐘，呢隊係有機會偷到雞入波

前峰格

其實用波真係唔差

出國嘅都係垃圾

進攻好過佔中

係中後場成日俾人走到位打穿

fifa數值

唔係輸兩球就散下化
keep返開賽個氣勢黎睇下先啦
要踢一隊個心理質素一定要強

講過好多次
攻擊球員係有料既
一出黎就要有波入、條路先會順
人地啲新仔都係咁

Chixxxxxxx > 軒

珍

睇返第一球係輸77

好過佔中三子

1：6 shots 但2：0

師兄你肯找數未？

送佢去英冠練啦 唔好晒左佢

維拉1腳射門2個入波

新沙比同ellot

佢今日係中場用波唔差

你仲要諗下
大部份真利迷都飛左去打氣
得返...

Hoever睇波

OG

今場無乜影

仲有班仔啲家長

冇錢去卡塔爾嘅

好波

差啲

個個都得閒週中飛咩
你聽唔到現場都仲好大聲咩

又差啲

67幾勁

新沙比感覺到頂

elliott 好有靈氣

67真係幾勁

今日進攻靠哂佢

Slk同佢都係世青吹到大一大
返到一隊就見真章

最有威脅

真係踢得唔錯 係差d運

67夠料去英冠玩玩了

57係咩人

唔知點解我預感依場會有奇蹟

Av 後防鬆到
失波真係遲早既事

水貨已經射咗龜

67交得咁靚

岩岩開已經豬緊兩粒

差啲神秘力量

woodburn 夠有波入啦

vdb下下都比人撚 點搞

輸細節
講戰況都係55波

行運超人力子唔係到點會有

Vdb真係吹大左！

首先比班幻幻入一球先
其實維拉呢隊都唔算好勁

送去般尼打半季啦

個hill好廢

係勁就唔會咁平

真係好慢，仲搞到hoever要踢右

超順，但2:0

咁多人作客睇幻幻 d chant大聲到

獌d英撚前鋒就永遠咁sharp
件綠木踢到vps lite咁

17歲 唔好要球咁高

又唔好咁講
jelly都係平野黎

有人吹到有vvd潛質

咁後生就咁撚鈍 會唔會進步㗎

世青盃都係踢右閘嫁
好似踢到曉飛
但返球會就食曬屎
屌你d荷蘭人係咪同球會有心病

柏金轉身(失敗)

從來好似只有天生快而變成鈍
好少天生慢之後操到好靈活

牙hill英乙料

未有舞台比brewster姐

vdb唔係踢咗季荷甲嫁咩
論經驗同身價都係呢隊最貴
踢成點

king都黎睇幻幻

有

個名有潛質

比人吃哂身位

太瘦

買左5皮16倍屌

俾人撚狗咁撚

轉身慢過高治

打錯字 想講 踢成咁

未做GYM姐
佢唔似慢, 似冇力

等奇蹟啦

唔使擔心 仲有機會

叫67踢前射幾腳先啦

新沙比肯現位過軒

一球都入唔到, 反hi

佢好似永遠都冇機會

有幾下分邊幾靚 今日中場真係靠佢

睇左樓未

冇睇 新沙比夠唔夠班踢英冠

聽講條撚樣踢u隊啲意識已經超班，好似依家睇67咁
等個身型成熟少少就上得一隊

就咁睇組織同戰術都有既
只係埋門一腳太年輕
對住個龍射，當人地廢ga咩

要睇下神秘力量會唔會幫班後生仔

感覺比Stewart好

三球

3:0

vdb...

7:0全場

3-0

vdb失誤

on9 vdb

3球bye

67 英超16歲係富咸debut左點會冇料

個黑鬼好撚開心做乜鳩

cls
謝拉特

VDB

vdb 好唔掂喎大佬

vdb=新懦夫

完了

Keeper早啲啲出黎就好

vdb好似fifa咁 tackle極粒波都係人地到

謝4既位置

條能樣好能耐未入過波

Vdb太騰 hold唔到場 成日有error 腳下功夫又唔店

Vdb

vdb真係成個道友咁

對家點解入波左咁撚開心？

all in 左

真係好撚廢

new vvd...

本來輸一兩球會好好睇, 因為重有得追
但依家可以收檔

班新人會唔會直情想轉行架

比hoever踢中堅好撚過啦 起馬用波好

買左利既

龍都出得慢

再見VDB welcome Ajax real。VDB!!!

明明中前場打得幾好
但係畀個龍同VDB玩死

馬會係咪封咗盤

其實新沙比睇落好sharp下

依家補下隊入球維拉都仲有得止跌

維拉嗰隻吉祥物係咪女嚟㗎？ 隔住件衫都睇到對波好撚大

開得16倍就知咩事啦 馬會撚會死錯人咩

獌加狗派黎既間諜

係啦

呢件去皇馬呀

怯 冇計
比著Ali一定即刻衝出黎大字型封位搏一搏

我本身仲想睇下而家買反cup有幾倍

冇防守

入幾多球都冇用

又爆

最緊要破蛋 驚佢哋崩潰

後面上場都已經差
起碼都有gomez一
今場真係

佢同67明顯勁過其他人

22歲都未上到位
就知佢真係冇料啦

拎ali比

vdb應該唔會再見到佢
仲衰過illorl同coates

vdb 失敗收購啦

波都未入到呀ching

要靠恰細路黎打丁

入到粒都要還神

Hoever
Vdb

上季踢荷甲

新炸彈

一諗起如果我地一傷vvd
個下場應該會好似今場咁

呀vvd 廢撚到

但起碼一睇就知係成隊比較有class果個

呢場波最大贏家：香港賽馬會

懷念coates illorl

蜀中冇大將 67擔大旗

成隊差極都好過個randall

是 其他幻幻冇乜靈氣

仲要失三球

希望vdb唔好係一隊上陣

掛住艾耶拉

牙hill同longstaff

搵老母打中堅都唔會搵佢先啦

木燒去左邊

鳩美斯18歲個陣都冇佢咁差

martin kelly

Fsg: 17歲仔100萬簽返嚟可以借幾年出去，到21-22歲可以賣個1000-1500萬

vdb同沙比都係打荷甲正選
荷甲有無咁廢

正常啦
佢大隔離啲人5-6年

掛住hobbs

牛津聯

驚廢中又睇唔開用vdb

何家唔係阿積士出嚟都係垃圾

借咗落英甲

希臘

入得一球 應該到收皮

起碼夠快 身型都強壯
VDB好虛弱咁

佢係個邊情況點？

唔賣Ryan kent可能好啲

半季一球

10幾年前嘅
仲有冇人識

重傷
抖3個月

而家叫salah mane 飛返黎幫拖得唔得

班away fans真係好撚die hard

Wilson英超半季都入6-7球

利記啲球迷係好正，失三球都係咁打氣

多餘啦 真係留佢係到齋打聯賽杯咩

4粒

零願睇查大哥拖舟轉身烏龍
都唔想睇vdb比人撚

唔賣都會係一隊啦大佬

4:0

感覺woodburn都係吹大咗

傷左呀on9

hoever可以做taa後備啦

鬼唔望維拉充大頭想衝依個杯搞到降班
對新仔入個波都瘋狂慶祝

條防線

輸3粒都未訓 你都唔差

個個都打右翼 邊有位

456456

點飛返嚟時間都唔夠

Vvd真係笑話來

vdb真係好撚廢

得佢同idiot夠料打一隊

真係一早棄賽好撚過啦

呢場會唔會10:0

個左閘廢到
唔怪得高折司機果d咁既垃圾都串得起

vdb眼神防守

kent踢英冠都係碌柒嫁咋
執到7m仲唔賣咩痴線

vdb打完今場會唔會退役

佢好似借親出去都重傷 好唔樂觀...

希望可以入返球

雖然都係荷蘭橙 但係唔好認錯先

小器到
準備又俾人cap出公海

人地幼幼 唔洗咁harsh既
都預左輸

諗起d忽然賭撚同阿叔起身見到個賽果個樣就想笑

而家班大佬應該下次主場對維拉想炒鳩佢地

Vdb??兩個好大分別

VVD

預咗輸
U23對人哋半full team
只希望班𡃁仔入到一球攞返啲信心

第4粒 佢冇乜野好做

以後出VDB都要買大波
好快變李+X

睇返原來我轟隻tmr 都幾勁

條黑鬼對青年軍入波都咁興奮

拎去人遁毀滅啦 wisdom都屌打佢

屌奶星10分鐘一球

其實公海班人幸到啦
難得利記比人炒咁多粒

冇計，聯賽輸過俾我哋

慶祝都唔俾 打ut wl呀

關咩事
事實真係唔使太值得慶祝

荷化踢成點

條後防幾差 雖然搓到波 但係又過唔到中場

但求破蛋

準備迎接今季最大敗仗

仲有得出先算 又係坐幾年等賣

好在利子唔係做青年軍教頭 一堆血案

半場大家可以睇下牙hill表演

D女人係好小氣

其實入波慶祝其實有咩問題

不過不失

夠喇 夠喇
我地 6倍利 投降嗱

唔好再入喇

屌你馬會
想依家補飛都買唔到

羅渣士個時隻wisdom 其實唔差因爲呢班仲廢

睇Half time statistic真係唔失禮

出個利記版怎樣才算嬴利物浦

屌你老母 我有話佢唔傷？我話佢英超入6球勁過木燒好多呀傻鳩 你老母同你就on99

難得有波入唔慶祝咩
過咗今場又唔知等到幾時先入到

英超放過我地就得

8射4中
不過零入球

kane 同christe davies 都無用
chirivella elliot hoever 最好
其他都完全未到同一隊練波料

雲丹寶吹大左

睇u23都有得格劍

真利留名

你就on9啦
攞wilson健康對Woodburn傷

利被大炒
777回應左5大訢求未

成隊真係得hoever同67夠班。捷利維拿俾波算好。但都係派兩球膠

其他隊輕取
係我利打呢隊咁嘅野都要苦戰

其實睇波 邊個唔想自己隊波贏
但果條後防線真係太性感
忍唔著要繼續睇落去

多個籠

睇半場算 唔忍心睇落去

唉，訓先留力聽日睇世冠

咁woodburn除咗彈出嚟嗰半季都真係冇乜表現咁

咁就捉到兩個假利

分分鍾係球會史上最大敗將

全部都係出糧陪67 同荷化練波

係呀
但係佢咁比法咪on9囉

hell, 般矛

期待半場出返嚟 都繼續衝

防守係差

但用波好好

踢落感覺係唔差，但細節決定戰果，例如個龍出快少少就可能唔入。果少少經驗上技術上的差別就係同一隊的分野。

全部餐士都係67做咁滯

目前最大敗仗係幾多

試過輸雙位數未

elliot下年夠料接替沙短做正隊後備了

67真係不錯 但後面5個。。。

做沙短後備
不過沙短都冇得出

最大敗仗1935年0：8哈德斯菲爾德

食完杯麵同雪糕唔咁快訓住
睇到60分鐘左右就熄

67咁勁 fsg又可以借啲易唔買人

維拉班人想名留青史睇今次

應該6-0/7-0

呢場應該10:0

本身好似右翼

唔知個教練半場講啲咩 會唔會叫klopp skype 班友仔

Wilson上場對車仔都冇入名單啦on9
Wilson 14場英超入6球
木燒 9場英甲入1球
咁都唔可以做比較，你講到木燒傷左半季冇出過場咁喎傻鳩

不敗紀錄end

其實頭十分鐘打得好好

你老母咪on9囉 生左你

木燒應該同Rossiter同下場。係勁既應該借到去英冠。

今場唔係英超

咁都有罵戰

rb嗰邊好睇

冇啦啦講老母
最威係你啦

笑4

timo今季勁撚到

多仔JM9

J中場數據

已經係我利嘅人

想買了

去皇

獌迷係咪傻鳩左
出左條haland welcome to mu 飛機片

4點幾唔洗訓？

你話人on9就預左比人屌㗎啦 你話人on9就得 人哋屌你就唔得？

辛早

Cam 同wings比

你睇番佢地出過幾多個就知

brandt熟悉嘅回傳

傳獌聯係咁
佢地當年都整過welcome 邊爐

雲拿

其實中前都踢得唔差呀

快啲輸9球破球會歷史紀錄呀

多仔同佢地有得揮

係囉 咁無家教
咁鐘意屌人老母

咁邊個助攻多啲？

3比2

睇下自己咩料先啦
唔去德甲第一踢歐聯去六弟踢歐霸咩

你話人就得 人哋話你就唔得
師兄你仲惡過共產黨

德甲防守都幾鳩流流

Wilson 0

woodburn仲要係踢英甲廢就廢
wilson英超入六粒多過張仔任何一季

利子係咁嗜血

你屌我冇問題喎
屌人老母好冇家教囉
你係咪冇老母教你呀

頭先多仔連續派膠我真係冇嘢講，好彩萊斯同辛租挺身而出

咁木燒有十個？

佢係廢
但你咁比較唔係咁好囉

2

今場買飛入場既都真係超級利迷
明知輸硬 連最大粒星高普都唔係到 仲特登出城去咁遠

Awoniyi同N.Philips借去德國都有正選。真心冇睇過呢兩個同呢場嗰班比爭幾遠？

有前冇後 打死罷就

支持埋u18

所以我咪話兩者比較wilson好好多 跟著就比人話on9 人哋話wing 同cam唔可以做比較

你一早咁講咪好囉 乜撚野叫「傷左呀on9」？

翼同防中就話唔得姐
翼同攻中唔會爭咁遠

67好似重勁過當年嘅丁力

希望唔好變ibe

死球處理方面
Wilson係好過woodburn
Wilson多啲死球處理
入波多啲冇可厚非

人哋唔係咁講呀 人哋話咁比係on9㗎

咁點解唔比木燒處理死球？原因高下立見啦

真係踢英超先知 當年丁力英超debut已經好sharp

死球都係實力
你睇下沙拿有咁多罰球入幾球

awoniyi 幾慘 踢都未踢過 要不斷咁借黎借去

最慘係allen

靜係罰球就值20m

kane入波未

會唔會真係有人唔知今場咩料 見個盤睇落咁荀就訓左落生活好到
出去個馬會派錢post熱鬧到 難分真與假

我冇踩wilson喎
我話直接比較冇意思
仲要woodburn撞牆期

差啲破蛋

牙傾咁都入唔到

kane 兩下

Allen完約未
應該9成都拎唔到證架啦

咁都唔入

同awoniyi 一尻樣

5:0 ready

對面個龍

兩個都係無工作證？

未 翻咗費林明高踢

咁都救到

allan根本買嗰時已經知唔會拎到工作證 唔知買黎做乜鳩

青訓嚟講應該無人慘過Yesil

富明尼斯
法林明高係踢世冠嗰隊

用keleher同對面gk交換ok?

同期 alberto suso撈得幾好

18歲先買算唔算青訓
一黎就斷腳

你冇踩Wilson
你只係話曬依度全部有將wilson同木燒比較嘅人on9啫
師兄你冇錯啊 錯嘅係包括我在內依度全部將wilson同木燒比較嘅個班on9仔

個左閘越踢越好

停戰吧

67 kane hoever可以練
其他就未夠格

前面75同99真係好渣

可以

丁力啱啱踢英超個陣已經好撚勁
好記得佢對鏝有下一個插花推過公司佬定薩巴列達

左即54唔差

kane就算啦
67 hoever要重點培訓

左閘*

4-0完場嘅話都好叻仔

開始頂唔順 好眼訓

都係跑得快 爆下人咁
係so7走咗先真正開始勁
不過過都排走埋lu

至少破蛋

咁包皮仲栽唔栽培

個99真係冇腳好

散曬

嗰陣吹到Ibe勁過丁力

中堅好差。。。

加2億買個新包皮返嚟栽

睡魔急call了

當初兩個差唔多又係上腳速度快

渣ga

睇佢依條片笑死

Vdb成晚最快呢下

聽日仲有final

除左hoever同67借晒去英冠啦

開始冇咩氣

邊隊肯要

Hoever 同67可以借比英超護級

vvd勁撚到
護空門

送去謝隊到好d

鄧肯走咗之後有無得出？

kane慢到

cm 好正

Brewster 應該有啦 wonderkid

回收場

vdb送去蘇超啦屌

其實如果nat phillips有料度 中堅佢返黎頭老虎都得啦 洗咩買 覺得佢用波同埋防守都好硬淨 vdb就算啦

啲青訓連閃光都冇一下

借左去德乙

多連續派左3球膠 癡線

好想瞓

17歲借西咩

丁力遇到哥師真係好好彩

eillot d波真係唔錯

入返球啦

史特加都好似唔係必然正選？

去英甲撞下先啦

對面個長頭髮23號踢到球王咁

間唔中出到
但出親都有全場踢

Seen better players at school lunch break footy

咁當初丁力哨牙史毒同場多過IBE既

隔離榜首大戰好睇好多

3比3

個Kane應該平時打丁太多

Sterling都仲有so7帶
Ibe得史毒

兩個球商爭太遠

點解

咁又係丁力成日到陰d陰d

ibe係Suarez走左之後先上一隊？
定係我記錯

Sterling有哥狗先真正成材
Ibe比當時渣土帶

出道嗰下話大隻版丁力姐
踢多陣都知咩料
咁都有水魚接

咁後生就禿禿地

牙傾今日算幾多機會 可惜都係入唔到波

講個笑話
Ibe>>>>250

67要拉後幫波真係曬料

我地打季軍戰喎

嘩出9號
av都幾respect班新仔

萊比錫對摩氏熱狗應該好正

仆街。。。真係英甲質素

同埋嗰陣係SO7太勁

SO7啱啱走嗰期丁力踢法真係睇到SO7影子

kane 30歲未?

隻kane成個阿伯咁

sss個季都成材啦 未成材鏝鬼會買

驚撞散vdb

係 不過係史達寧走左先開始多上陣機會

明明咁細個
好似又肥又重又鈍咁

21

17號英超果陣咁勁

67 七十五分鐘仲咁跑得

玩下sole 好過

Hover

單手救

快d換多兩件幻幻入黎睇下啦

有幾個好似食咗豬油咁 跑都跑唔快咁
明明咁後生

屌你單手撲遠射
有model同米仔影子

67踢法有少少似沙短

後生唔代表快喎

換個最幼既啦

咁就瀨野

Work rate唔似就得啦

一開波已經係咁鳩跑迫搶

84 mk仔

有靈氣啲

未開始練肌肉
連青年軍屈開身型嘅hoever都老抽

佢靈活d

個81號出黎搞笑？

81 街場跟隊咁款

件衫好大件

冇12m入撚到

你地真係神心

換走99號啦 想睇第二個

依場做一隊debut嘅新人一定永世難忘

維拉放軟晒手腳

first and last game

Norris

震撼教育

93個樣幾cute

睇嚟我利嘅青訓都係得啖笑

佢地可能當自己都係打u23咋

仲有fa cup

希望可以入一球

似
好多個case應該都係借出去 一去不返

出面班人終於等到利輸了

除左67同51，其他都

67試下一條友爆啦

hoever 67 同 vdb都要飛去qatar?

67真係唔似16

幻幻就算啦

新沙比踢得幾好

呢樣真
要入多幾粒唔難

可能比大莊屌

vdb 希望唔會用

假假地都8強黎嫁

有幾多真係睇落幾有潛力

wa diu 84.....

唔覺佢有放軟手腳

又唔入

對面個龍其實都撲左好多

成隊有潛力得一兩個
當年八折高 suso sterling感覺sharp好多

22歲見晒底
有料就唔會係到

Eillot高成班幾班波 明明最細係佢

頭槌rebound

咁大雨

呢隊 6倍利 好中意 ”唧”波

pacheco依家撈緊咩

輸4-0好有交代了

落雪咁 幾靚

西乙 好似係

班球迷真係世界級

賣老抽都笑

點解鏝就出Foden sancho 辛真高
我哋就得個阿樂

原來Elliott 高過沙短

辛真高唔係

正式宣布今場有睇既都係真利

5：0

咁你都要燈

咁都要輸多球

希望聽晚贏啦

vdb真係.....

5：0 完場

班現場球迷真係世界級

世界級fans

亞視戰勝歐洲盟主

Vdb 轉身慢到。。。。

對面個力架high咗嘢？

又係輸vdb

輸夠五球

完場

佢轉身成個梅迪薩卡咁

終於睇晒成場
99號既後台應該好猛料, 咁都踢足全場

elliot

屌你老母臭閪 買咗100蚊 4比0

佢喊？

維拉隻nigga係咁笑

後悔黎左利

仲諗住有vdb vvd世冠可以抖下

嬲緊班後防

想迷elliot了

佢真係博到最後一分鐘。下下都右邊追到左邊。

Kelleher真係唔多似會成材

睇好grabara

算啦

67 16歲嚟講好撚勁

真心踢得唔差

響歐洲霸主主場入三球, 人生高峰

成隊有18歲 有21歲 有22歲，但係要佢一個16歲嘅打曬組織同突破 仲要後面班後防不停出醜 唔sad就有假

加油呀67

維拉歐洲霸主

識野 維拉拎過歐聯歐超
不過入得2球 最後果球係第個入
...

始終1球都入唔到 吞5球

feel到呢場會令到67更強更成熟

主場大炒上年歐聯冠軍 緊係笑

我要笑嗎？？

已經6點
今既晚半17個半鍾後又睇利

番完工訓陣又可以睇利

成隊波冇個識

事實證明
中堅位要補

人地諗住跟隊去中東

真利晚安

各位真利 辛苦了

聽日睇返d正常波 洗眼

你確定

原來對面6號都係得21歲

攻勢嚟講可能今場好睇啲

其實進攻打得唔錯。不過雲丹貝治有排浸
中場個kane可以放棄。

輸5粒 有數據無入球
算係咁

崩盤

Vdb 真心吹大咗

到底點解會簽佢

Vdb hovrer 都唔識

仲有67

Fsg俾你地屌唔買人
咪求其買一件返嚟囉

荷甲後生一隊中堅仲以為有啲料到

迷67了

67踢到喊

好彩唔係主場踢
仲有得j主場不敗

67啲過頭波有啲美欺feel

下次對維拉返主場

炒鳩個黑鳩